乜有拖拍真係開心過做毒撚咩？

我就唔信喇！

未必，不過冬天有得取下暖

所以你咪a0囉
利申a0

好涷